第一次入元朗要準備什麼安全野餐？

因為第一次野餐，除了口罩有什麼物資要準備？